仲笑得出乜撚野人黎嫁

睇見都嬲 唔幫手都算啦仲笑笑笑

唔幫都算

點解可以發生火警仲企晒係架車廂入邊...

睇見都好嬲...唔係咁嫁麻
唔幫手ok...都唔係企係到笑啦

成班港豬淨係識花生
有事就鬼咁左大聲嗌救命
冇事就企埋一二邊等睇戲

呢張相好撚恐怖 好撚心寒

聽日要番工...救人？不了

垃圾

大陸feel

正常人都好少遇到有人著火啦
唔識可以點幫咪企係到

笑乜尻啊屌

睇片啦，之後有幾個人幫佢救火

針住哩幅相黎講有咩意思

呢條友好似係疑犯黎喎。

各家自掃門前雪
事不關己 敬請勿理 華人心態
未燒到佢咪淡淡定定囉

我不嬲都覺得香港人好撚垃圾好撚冷漠,唔係同大陸班蝗比,係作為一個人既質素極低,樓主張圖完全地諷刺到香港人自己

諗起lf2 個火人 好彩佢唔識開技唔係燒多幾十人都似

咁係咪應該笑？

放火唔成搞到自焚 害埋個學生妹同其實傷死
有人幫佢拍熄啲火咪偷笑

個一刻啲人係咪已經知道晒佢係放火唔成搞到自焚所以唔幫佢？